城大：維修費億元計

理大咪兆計？

冧樓筆數點計先？成幾年都未追究到責任？

懷疑郭位重金禮聘班黑人嚟換左自己office碌假鳩